<html>
<head>
<title> El arte en el codigo</title>
</head>

 <img src="C:\Users\user\OneDrive\Imágenes\imagenes processing\fondo alien.png"  width=" 200"  hight="200">
<center>
<font size="12"  color="#FFFFFF">Arte en processing. </font>
</center>



<body background="C:\Users\user\OneDrive\Imágenes\imagenes processing\alien.jpg"
<font face="times new roman" > </font>

<p > <font size="4" color="#FFFFFF">El arte no se limita a el uso exclusivo del lienzo y el pincel como muchos creen, pues es posible usar elementos 
electronicos como la computadora, el fax y una impresora para poder realizar obras dignas de un museo digital. 
</font>
</p>
<p><font color="#FFFFFF">A continuacion se mostraran ejemplos realizados por mi, aunque muy sencillos, estos logran ejemplificar la intervencion del programa "processing"  y otros progrmas como "audacity" para la realizacion de un arte interactivo.
</font>
</p>

<center>
<img src="C:\Users\user\OneDrive\Imágenes\imagenes processing\carita.jpeg" width="400" height= "400">
</center> 

<p > <font size="4" color="#FFFFFF"> La imagen anterior es producto de una serie de comandos ingresados en processing. 
Processing es un lenguaje de programación y entorno de desarrollo integrado de código abierto basado en Java, de fácil utilización, y que sirve como medio para la enseñanza y producción de proyectos multimedia e interactivos de diseño digital. Fue iniciado por Ben Fry y Casey Reas.
</p>

<p > <font size="4" color="#FFFFFF"> Aunque processing no es la unica herramienta que yauda a crear nuevos diseños; 
auque sea dificil de creer, el programa "audacity" ( que es un programa de audio) nos permite intervenir imagenes para poder darles un toque distinto y pintoresco mediante el formato "glitch". 
</p>

<table style="width: 100%">
<tr>
<td> 
<img src="C:\Users\user\OneDrive\Imágenes\imagenes processing\glich 2.jpg" width="350" height= "400"</td>

<td>
<img src= "C:\Users\user\OneDrive\Imágenes\imagenes processing\glich 1.jpg"width="350" height= "400"</td>

<td>
<img src="C:\Users\user\OneDrive\Imágenes\imagenes processing\glich 4.jpg"width="350" height= "400"</td>

</td>
</tr>
</table>

<p><font size="4" color="#FFFFFF"> No hay que olvidar que processing no solo sirve para realizar imagenes, pues esta herramienta tambien nos ayuda a la creacion de animaciones en formato gif o mp4
permitiendo asi la realizacion de trabajos más elaborados y que tu creatividad no se vea limitada a una imagen estatica. 
</p>

<table style="width: 100%">
<tr>
<td> 
<embed src="C:\Users\user\OneDrive\Documentos\Mis trabajos, Processing\AM.mp4"</td>

<td>
<embed src="C:\Users\user\OneDrive\Documentos\Mis trabajos, Processing\circulos-de-colores.mp4"</td>

<td>
<embed src="C:\Users\user\OneDrive\Documentos\Mis trabajos, Processing\video-cubo.mp4"</td>
</td>
</tr>
</table>

<p> Esto es todo por el momento, muchas gracias por visitar mi sitio web, hasta la proxima :). 

<p> Autor: Edgar Hakim Montiel Sánchez. 



































